# 1. Опишіть своїми словами як працює метод forEach.
Метод forEach - это цыкл который выполняет функцию callback для каждого элемента массива.


# 2. Як очистити масив?
Отчистить масив можно с помощью длины масива, установив длину 0 : arr.length=0; или спомощью метода splice, которые вырезает масив от 0-го индекса до последнего значения длины масива : arr.splice(0, arr.length), работает еще без длинны масива : arr.splice(0) - отн 0-го значения до конца.


# 3. Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?
Проверить является ли переменная масивом или нет можно методом Array.isArray(arr), метожд вернет тру если это масив, и фолс если нет.